{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 빌라가배풀빌라(23년신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数から追加の人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ってきて使用することはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 ペンションではスパ、ジェットジャグジー、バーベキュー、IPTV、WiFi、禁煙客室、プレミアムペンション、プールなど様々な施設が利用できます。 また、朝食サービスも提供しており、駐車場もあり、近くに海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければいけませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ってきて使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットジャグジー、バーベキュー、IPTV、WiFi、禁煙客室、プレミアムペンション、プールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "朝食サービスも提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "近くに海水浴場がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 665
    }
}